好人好者點會驚國安法

你奉公守法聽教聽話國家點會搞你😂

55😂

其實國家一直對我哋都好好

Agger 成班連登仔驚到

樓主🐮🅱️

樓主你一日牛B幾次，D 粉絲遲早多個印度佬

十卜卜

其實覺唔覺自己有語病

奉公守法咁點會搞你<<好矛盾即係立咩法都得我都要守，搵人姦你你唔反抗咪冇事既邏輯

but anyway, 中共其實一直真係唔想搞你香港...講真，你唔搞事要咩都俾你

多謝樓主啲五毛post
又可以block多幾隻狗

G持國家

準備坐25年啦你

睇吓仲會有幾多隻直必入嚟先

你老母俾狗屌
我要打碎你老豆樽骨灰

回歸祖國你條死gay佬冇得再搞gay

你都柒頭黎架喎